係Twitter 見到有只弟出左玩9 Blizard的方法，諗唔諗得過？

就係將佢地遊戲的角色變做文宣，等支那ban 9佢，諗唔諗得過？

Jeng

Fuck 標題都打錯